p牌超速

今日行屯門公路唔肯定係咪影我相
條路行70 嗰陣我行緊70(頂盡 72-74) 最左線
後面有㗎貨車跟我好貼
唔知影佢定影我
會唔會加監或者釘牌

仲有9日就甩p

通常超過10先影

P可以上公路？

P牌點撚解唔上得

希望唔係影我

留名等睇
“你確定係你揸？” vs “咪玩啦，而家啲相機連毛孔都影到”

72-74 真係影你都九成九無野

呢個係問句喎你地咩事

利申：英國撚

你咩事

弱智可以上網?

唔好影衰英國啦屌你老味

72-74當你中雷射槍扣返5公里都唔過啦，快相機起碼過9-10先影

咪鳩理佢啦

上highway上高速 上公路真係好un耳

你過85先驚啦

72-74小菜一碟

老子當年掛p用盡quota 70超84都未驚過

（如超15就會扣分，p牌加多半年監）

垃撚圾
又唔撚係學牌
識唔識野架
英國撚好撚勁咩
你影衰英國呀柒頭
P牌呀

長期P牌超速冇事
屯公拓海就係我

p牌唔撚上得highway?
柒撚完未？
死返入你老母個閪啦

好想知你地P牌機場行幾多？

唔該各位巴打

雖然係咁比人推屎忽 不過都係行返70
忍一年好過比人釘牌

小弟p，尋日去完好似見到指住130，希望無信

機場行70真係慘過行路

我都係keep住70左右
好撚慢
下星期期甩p終於可以飛110

所以好多車都會超19KM

120

+19仲未影咩

最盡都係100 成日俾巴士佬推

你老母點生得出你呢啲傻閪出黎？

入機場我80-100
睇情況

左線70 見到有巴士就爬去中線80-90過咗佢再爬返去左線

你地唔認位嘅咩 就到我會收油

老隱同槍冇得避呢

實有的士做指標，見到brake燈就醒水啦

呢度好多罪犯

小弟個次入機場120
出機場 8-90 突然比警車後面高燈射一射我，果時我行緊中線，有冇巴打知因咩事比佢射？

希望冇信

條路110你行8-90亞住條中線緊係閃你啦

掛左p行100，冇掛110

放心

正確態度
忍一年海闊天空呀

老豆教落超10係極限
我行朗天有時都90
利伸P牌半年

講開機場
小心機場落公路個條斜路行50
個到機管局成日set機

去機場接人，頂盡80

因為我見到警車收慢左

叫你行左線呀。

除超越前車否則靠左

你行70幾唔洗怕啦